IRON MAN Mark XLVI全新幾錢

小弟睇中呢隻想入坑，宜家呢隻咪價

冇100億美金都唔得

你想入都無得入，
連美軍都整唔到

唔好提 上次飛去索馬里比班海盜射左落黎 好彩有個姓羅既船長救返我

那個品牌的Mk46，咁多公司都出過

係我錯。Sorry原來要真甲。